如果可以再揀多次 你仲會唔會想要女神？

俾女神拋棄慘d定係從來無女神慘d？
俾女神拋棄嘅話只可以每日遠丁女神去守護佢
無女神嘅話週末只可以留係屋企孤獨度過

女神從來冇拋棄過我
梗係要女神

[推上熱門] 點解8月2號晚 公 務 員 集 會 無 人 講 !!

與其自暴自棄 倒不如諗下點改善下自己or tum 番女神

默默守護女神